(腦洞大開)狗屋戰略

有見前幾日狗屋放出多隻母狗發顛
細佬有以下諗法

以上只係細佬天馬行空嘅諗法

話做裝修呢個無撚用
你乜鳩都無拎佢都可以入鳩你
你唔係以為你講野佢地會信呀？